可唔可以刪post

我知錯喇
[圖]黃竹坑溪澗野豬被斬首 南區區議員袁嘉蔚到場了解事件

想打J
我反對

連仔可唔可以幫下手

no

刪PO要樓主喺原po 貼自己嘅全裸裸照先得

連仔pls

你搞到樓主又要開多個po
要求刪呢個po

拉